
---  
[source: シティーハンター 274.死を呼ぶ暗示!!の巻 コメント一覧](https://web.mangahot.jp/works/comment.php?story_id=3347)  

1.今回のしりーず。欲望丸出しの獠の目が今まで読んだ中で1番気持ち悪いwww    2018/12/21  


2.リョウちゃんついに首輪w 香ちゃんのスキルアップがここでも。ナイフ取り上げたり、車のボンネット見て、どういう細工されたかわかったり。しかしリョウちゃんの裸みても、キャーとか言わなくなったな香ちゃん。    2018/12/21  


3.表紙に優希ちゃんの服装いいね!!最近は冴子のハイレグや優希ちゃんのセクシーな衣装が見れて男冥利に尽きる!    2018/12/21  


4.香ちゃん余裕が出てる。多少のことでは依頼人にジェラシー的な雰囲気出さないね。作中でちゃんと一年ごと歳をとる設定がとても生かされてる香ちゃんの成長！獠は成長しない？いや、甘えてるのかもね、香ちゃんに。    2018/12/21  


5.撩と香ちゃん、このふたりを見ていると夫婦漫才しているみたいで、ホント、おもろい。    2018/12/21  


6.扉絵が裸エプロン…じゃなくて裸オーバーオール！その発想はなかったセクシー！    2019/01/31  


7.連載当初よく女性ファン引かなかったなと思わせる位、前話から気持ち悪い獠ちゃん（；＾ω＾）    2019/02/24  


8.ギャグの首輪にシリアス顔のりょうちゃんがシュールでいい！    2019/11/30  


9.前回までのエピソードが良かっただけに、女性蔑視な視点がキツすぎるな‪…‬それにしても美樹ちゃん有能～！    2020/09/18  





